日落帝國奶共好好揾，我就是例子

睇英國黃藍地圖就知邊間奶邊間唔奶：

用法：copy條link ，貼係你手機嘅瀏覽器到
可以選擇顯示咩店鋪 eg只顯示黃食店

更多黃藍報料：

經過一個多月的準備，我們終於推出了英國版黃藍地圖。除了食肆之外，我們還包括了其他商戶，當中包括地產，零售及保健等等，使香港人，以及所有反共的人，可以在各方面的消費上有了選擇。我們希望這個計劃可以慢慢擴張，終有一日希望可以吸納更多本地英國人的商戶參加我們的計劃。我們感謝所有提供資料給我們的人，沒有你們，這個計劃就沒有可能成功。如果有更多關於黃藍地圖的疑問，或者有更多關於黃藍商戶的資訊，歡迎DM我們。

_

We have finally launched the ”Solidarity of HK map” (Yellow-Blue map). Just in case if you are new here, the map is essentially a map that differentiates between Pro-Chinese Communist Party businesses (we label them as blue businesses) and Pro-Hong Kong democracy or Anti-Chinese Communist Party businesses.(we label them as yellow businesses) Within the map, we have included a variety of businesses ranging from restaurants to retail. Our hope is to eventually promote this scheme to local businesses which have no pre-established ties or connections to the Hong Kong democracy movement or anti-CCP movements. We would like to take this opportunity to thank everyone who provided us with the necessary information to start up this map. If you have any queries about the "Solidarity of HK map" (Yellow-Blue map), or have more information regarding potential businesses which could be included in this scheme, do not hesitate to DM us.

———————————————

Letter to MP template:

如果可以麻煩大家follow埋我哋其他嘅社交媒體，了解最新消息：

參與討論 / TG

TG Channel

IG:

FB:

Twitter: @justitiahk

課金支持 / Support Us

#london
#nationalsecuritylaw
#solidarityofhkmap
#國安法
#黃藍地圖
#英國黃藍地圖
#光復香港
#時代革命
#英國戰線
#海外戰線
#英港同行
#暖氣軍師
#JustitiaHK

push

哇英國都有黃店

加油

唔好變返港豬

搵港豬好搵

Well well well

仆街標題黨

引撚到你入嚟咪得囉

好令人反感

第一日上連登？

你係咪都係第一日上?唔知好多人唔鍾意標題黨架咩吓

去到人地方就咪搞人地啦。而家你融入英國。唔係要英國就你地呀英國人嘅政治唔同香港咁簡單

同時又有人鍾意
奶共好揾都係事實

咁唔好要人哋bno嘞
又麻煩到人哋
香港好撚簡單咁話？

搞埋你全家都仲得

唔開喺唐人街嘅應該都冇咁藍嘅

榮業行 係咩
華南行 係黃吧

有冇當地鬼佬鬼妹嘅舖頭, 支持香港人?

榮業行呢D係廢老開嘅
我咁睇就一半半
但唐人街就必藍
你睇曼城就知

留名

Good job

推爆佢

倫敦唐人街華南行係黃
old town都好似係
唔使咁快有結論

唔明呢句

Our hope is to eventually promote this scheme to local businesses which have no pre-established ties or connections to the Hong Kong democracy movement or anti-CCP movements.

London唐人街咁多支那蝗
我係個老細實搵地方搬
而家英國D粉紅惡到出汁

我地人多就惡過佢地

咁都要搵個安全地方先，唔係點保護黃店
危邦不入，亂邦不居呀

嗚哇

Push

有無可能加埋入和你pay等多d人睇到 ，我見佢地有做埋台灣

tui

幫push

紅色資本仲衰過藍絲店

推呀

響英國更加要抗共

推

去到英國都唔好幫襯奶共狗

如果張地圖係預埋比英國人睇
我覺得唔好用黃藍黎形容好啲

用親共/支持極權可能比較容易理解

搭單想問下有冇澳洲ver

support

我覺得要入藍店嘅只係香港人/中國人開嘅 但又奶共嗰d

巴打同hokoguide有冇關係

你呢啲咪係衰過支那蝗，去到搞串人地個場。
賤種就係呢啲，去到要人地就你，反客為主。係香港就話要支那人融入香港，去到英國就唔同哂
好撚雙重標準，

咁鬼佬開呢？

鬼佬撐港嘅都係黃店
但奶共就藍我覺得會令佢地反感
呢套搞返香港人好啦

你咁enjoy 奶共party 番XG 啦

我移民去英國理西你奶共
而家係講緊，去到咪影衰香港人仲係到逼鬼佬黃藍呀。傻鳩

你條撚屌去唔撚去都搞串個party㗎啦
乜撚嘢人哋就你
依家係叫你追殺英國藍絲支持黃絲開拓當地市場
你明唔撚明？

London China town清一色藍

Bump

乜撚逼
喺英國唔撚係支持自由民主係擁護社會主義？

等你開間

有間好朋友台式炸雞唔收支那寶
我覺得呢個action 好撚黃

中菜唔叻 awong尋日拎咗兩星
條友應該係藍
廚房入面全部支那人

支持

希望大家就算去咗第二個地方
都唔好忘記香港
慢慢熟習咗個社區
一齊整多國版黃藍地圖

貴到pk
細細包炸雞粒成£6 £7
喺hk可以買到兩大塊雞

咁開fusion都得嘅
別來無恙嗎？

咁你係一個地方食外國菜就係貴咖啦

好想返工
幾時先lockdown完

吹緊lock撚到三月
啲外賣好好揾搞到我都想做

其實支那城都有pizza express
你係好食大把人嚟幫襯
唔一定要開中菜

我個housemate做緊Deliveroo
60£一日
我寧願留喺屋企睇書
起碼有嘢有得著

都唔使咁細份掛
200g都冇

Pish

I mean煮埋再送喎

Dominoes好食啲

都ok喎 其實買餸真係好撚平
撞啱附近有asda lidl仲平
買2個禮拜量都唔使20£

我係香港自己一個食一份唔熱氣
係到食一份勁熱氣

who

你煮最好食

好似冇住香港之後就冇咗熱氣嘅概念

Cheap cheap 超市不了...

拿好老實，英國唔適合用黃藍去分，黃藍標準唔夠明確
要分就要跟下面

中資全資擁有>> 中資集團子公司（中資大股東）>
中資主要股東>>同中資有合作>唔關事/中立>>友港商家/機構

一層層分就最清楚

我都buy你idea
歡迎你整一個map 俾住係英國嘅人

著名英國藍店主理人

揾客先麻煩

我唔係住英國

試下唔好咁
上面有個真係做咗好耐

Rich rich

btw港資如果親中當中資，友港既港資list 番港資就可以

呢個真係adore

啲嘢平一大截喎
質素又合理 菜都新鮮
再者本身Sainsbury’s Tesco
啲質素都唔係特別好
點解唔去

本身要多followers

支持

英國版

真
要做foodie先得

有間網購超市叫華南行 捐過錢畀612
但好少嘢買

你條傻鳩係到就影衰哂啦。仲搞乜鳩
去到仲逼鬼佬分黃藍，係到搏上位，洗唔洗一陣鬼佬入咗間鋪頭都要問過你呀？

正啊

落你老母

Sir, there is no report in my county.

點影衰哂先
你有冇第二句？
邊撚度有逼
你不如回應咗我啲論點先

其實中超有幾間都派大紀元
不過聽講係大紀元比錢租位

肯畀佢租都係立場相近掛

唔使理班人 分辨黃藍係一種態度
而家唔係話要逼人淨係幫趁黃店
亦都冇諗過要搞大佢要杯葛
唔明班人有咩咁好屌
自己唔想畀錢中資支那人賺有咩問題
嘈黎都嘥氣

可能係掛
要再問問先知
不過天天唔係用殘體字已經好好

嘈嚟當推po
跌咗出熱門就算

其實China town好多都係寫正體

叫緊我?

已bookmarked
謝樓主

Wowww好勁！